網上傳今晚每個地鐵站都會捉人

大家盡量唔好坐地鐵，坐其他交通工具

呢度咪網上囉，你仆街㗎